警察記者會

其實佢地成日係到9up, 如果記者唔去，會唔會變左警察自己同自己開會

紅媒一定去

仲有太公 民匯

咪得返啲紅報蟈記者喺到

我只見西裝個條友笑住答問題，x熟9頭咁